T.O.P舊愛爆：下體比唇膏細

韓國天團BIGBANG成員T.O.P今年2月入伍，早前被爆與女練習生兼舊愛韓瑞希喺寓所吸毒，事後T.O.P同韓瑞希嘅大麻案都先後判刑，當中韓瑞希就判咗3年有期徒刑，緩刑4年執行。

而韓瑞希日前忽然玩網上直播，自爆將於明年1月出道，當中更借T.O.P來炒作。原來喺當日直播中，韓瑞希仲暗示T.O.P下體嘅尺寸，表示：「佢下面比MAC嘅唇膏仲細。」雖然佢冇指名道姓話T.O.P，但網民都估計佢所指嘅就係舊愛，而網民就留言鬧爆佢咁樣有性騷擾T.O.P之嫌。

佢細個咁肥 發育不良好正常

去一去汗蒸幕就知 放家鏡都爭d搵唔撚到

This

好人好者做乜搵人條撚

所以就算細個
都千祈唔好做肥仔
肥可以減 但......

gd都比舊菜爆過細

水原希子
根本只係美韓混血 扮架妹

仲要混到咁樣衰

咁咪仲衰過八哥？

is

go

問過朴智星未?

細撚真係男人最痛，一世都抬唔起頭做人

關扑智星咩事

C朗 and 扑智星.jpg

細

男人老狗同人鬥長有鬼用咩 你又唔係同佢用條野

有條片係c朗俾朴智星條巨龍嚇親

有無link？

佢諗住朴智星係軟ga
其實佢扯曬

之前係港鐵嗰條裸男都係成粒豆咁細

男細個要瘦先大撚
女細個要肥先大波

韓國jj 平均長度好似仲短過大陸人

連仔又可以ff

有冇 咁誇

人地條j得5cm都大把女爭住含啦

利申:想含

.....你..你係阿希啊..?

我都想 T.O.P好man

咁都有得出道，正臭閪

要靚仔定J短

就算係靚仔靚女 一樣可以J短
一樣可以係黑鮑

吓！ 5cm點含呀？

冇食過珍寶珠？

5cm妹下妹下就得

This is T.O.P

靚女J短

夠細咪可以成抽含

TOP lee個名真係好撚小學雞

條女幾撚正架牙top賺撚左
食完毒又屈比佢 男人典範

成班bigband 改名MK 到爆，又咩 G danger , 大腸，勝利，大聲

有幾分似初瓏mix允兒

人地再細，都至少大把機會用；連登仔再粗再大，依然係無機會出鞘

韓妹入面算最Top果批

清純原來冇樣睇

破左處我就唔撚鐘意

呢枝係咩黎

Top條撚

唔好叫top 改名做bottom啦

for the fallen ones

樣真係靚女 但咁有心計

無圖佢想點作都得啦

唔係不嬲都話韓國同台灣係地球最細咩

半部iphone

講緊扯左？

great[/quote]

豆粒j連埋個袋含都仲有位剩

連登仔舊愛爆：下體比象撚大

fail

可能你係啦
廣東就有百越基因
我諗係越南嗰個位咗右
北方種就短啲
（好似係）

你班連登仔又好得去邊呀？

成個bigbang加埋有無15cm

幼過我隻狗

唇膏仔

橫掂班泡狗都整開, 唔爭在整長埋條撚啦

短還短，但依家直頭講幼

本身係肥仔
事實證明肥仔碌丁係幼嘅

去過韓國玩汗蒸幕就知韓撚真係
但我比較想知韓妹個閪係咪都窄啲